大家最鍾意嘅廣東話歌

如題

被哪首吸引過感染過對號入座
隨年齡及處境一再變過

Omg喺my secret live聽先識
好鍾意陳輝陽個古典音樂風嘅編曲